最有效控制武肺～中咗罰五萬！！！

最有效控制武肺既方法，個人認為中咗要罰款5萬。

肯定d人唔敢出街，自我封城隔離。

d人上街抗議就出防爆警鎮壓。

五十萬好D

咁黃絲就大鑊
一拉就捉去驗，話你確診

一中即刻打靶會唔會最有效

依家倒派五千

500萬好啲

中咗已經慘，仲要罰錢

中咗即刻槍決好啲

全部連登仔 每人5萬
林鄭感謝你

北韓標靶治療
防疫我只信北韓

窮恐怖過死

等睇樓主ON99俾人屌到菊花殘nobody would be infected while all patient were death

不如中咗就地槍殺好無

好多王屍俾你篤